# A fazer
- Config core.enable_cors = false

- Criar uma Trait com um monte de testes padrão: registra, update, excluir, teste unique, busca ...
- Criar Facades para UserLogs para registrar outros tipos de ações

- separa  em modulos menores com load PSR-0 ex: cidades, themes, entrust, pagamentos, envoices (componentziar geral) salvar tudo dentro do bitbuket  registrar os issus la dentro

- na documentacao: remover a pasta documentacao dentro de docs e carregar tudo dentro de docs e colocar link de todos os arquivos md dentro docs/Readm.md

- Descrever o projeto no readm da raiz
- VCore helpers com função de tratar valores, datas, etc
- criar macros de response errors

###//myTodo criar trait DinamicQuery
EX de url: http://localhost:8000/service/v1/funcionarios?count=10&filter[age]=sf&filter[nome]=dr+elza&page=1&sorting[nome]=desc
outros paramentros:
select[nome]&select[valmir]
limit

Ver como fazer com virgula
nessa query ja analizar os embedes e colocar egerload nelas
